美國選舉出術最有力證據出現了

成個選舉箱由4點突然起桌下面出現

WATCH: Video footage from Georgia shows suitcases filled with ballots pulled from under a table AFTER supervisors told poll workers to leave room and 4 people stayed behind to keep counting votes

五毛.拜登支持者有咩講

斷到正

斷正
想睇左膠有咩解釋

push

有冇睇留言，真係有人留話見唔到有舞弊證明（我諗個意思係係枱底拎箱出黎唔代表咩）

果班人智商有問題你跟佢顛

有又點 個別例子

唔覺有問題真係好百搭

tvbbbc 次次講 Trump 都會加 no evidence

其實我應同 fox news 個觀點，現在想推翻選舉，唔係要幾相選舉箱多、有幾個人刻意『西』侵嘅票就得，要証明DNC系統上或參與做假先得。如果串連唔到，基本上冇乜用

民主黨選票係台底出現有咩問題？
民主黨d交易都係台底

左癌: 移花接木羞辱弊燈

根本對方做假就係恃住個點，所有選票不記名，所以侵係難以證明佢地做假。企圖咁樣過骨。

左膠話，箱裡面裝既唔一定係選票

所以拜登、主流媒體及連登五毛都係同一口徑：睇唔到有任何證據做假。

不足以影響結果,所以唔計

五毛左膠：我睇唔到

就算係選票，但點證明係拜登做假？只可以話做法不完美。拜登team真係完勝。

邊有咁多左膠
全部都係政變體系裡面嘅成員
個組織咁龐大
呢啲宣傳單位成員自然唔會少

魔術師就算乜票都點晒，都可以響枱底變一箱新既票出黎

膠：佢地出術還出術，唔關拜登事

五毛.拜登支持者:假片

唧牙膏式放料

呢班人真係智商有問題

五毛：啲箱係登？ 唔可以係侵？

登粉不願面對的真相

或許是 trump 的票，而且是個別事件

同埋唔一定係拜登既票
跟住反屈侵

啲人好支持登登先會做啲咁嘅野
你睇下邊有人為侵侵咁做

試下咁賴: 個箱入面唔係選票

fake cctv

呢d 道理擺唔到上法庭講

呢個正

只係你個人政治判斷

左膠:白馬非馬

其實出得比大眾睇
即係預條片拎唔上法庭?
12月中選舉人就投票

侵依家個目標真係睇黎唔係想連任,只係想踢爆選舉不公

LM

神奇，頂級，超卓

五毛： 我睇唔到 我咩都唔知

拜登敗選和將會入牢已成定局

有無片睇呢幾箱票幾時到
會唔會又咁岩呢幾箱票又係拜燈票

612基金可動用結餘只剩1,765 萬

左膠： 隔咁耐cctv 都翻拍左啦

啲柒頭唔係成日話侵輸硬 無實質證據咩

Trump 最多犧牲自己
為未來Pence 或者 肥仔奧 鋪路選總統

美國人真係好pure好true

咁都話睇唔到證據有做假，以後無資格批評其他極權國家啲操控選舉，因為根本一樣

問題係選舉舞弊 合法性存疑
咁個個都派1萬幾十個死士作弊完 當選左先講

不過如果多咗嗰幾箱嘢可以prove到china joe出術咪推翻到成個大選結果

唔係幾明，即係之後無論發現幾多人篩票，造馬都照當選舉有效

推

藍屍叻伯上身

我地左膠係under 中國共產黨, 吹咩

已經大把人咁講緊

串埋一齊就解到

［裝到幾多票］Detroit有人拖喼進入票站既點票區域

我覺得有依d直接證據就最好
但依條片都證明到個選舉好可疑
正如殺人案有時無條屍都判到佢謀殺
點都好 愈多證據愈好！

自high 無價

你咪重點或睇吓點攪個個州，你係要痴到去 DNC 到先得；德州捉咗個競選辦經理都係冇用

你痴到登登競選辦 或 dnc 個到，當然唔同玩法

咁人地自發，而且選舉係計州話事，唔係全國野

可能係jojo既票

唔駛解釋，總統已袋，過多一排無人會得閒理

呢啲唔係證據,要實質證據

biden: 總統已袋，理撚得你

睇撚住係枱底攞票出來，都唔係證據

可能要 寫撚到明簽埋名話我係作弊咁先算

攪咁耐，trump 係唔係都係收皮呀？

要攞住d假票，對鏡頭笑先當係

推大它們

睇唔到

Twitter 應該會標簽具爭議講法

我話選票多過人都唔一定係總統都得啦

真係有左膠話：你點知箱裡面係票嚟

愛侵力因住又炒車段片冇頭冇尾

咁所有郵寄選票不如唔好計

4點幾邊個既票大幅增加呀大家50－50咪唔同你計較囉
屌你老母宜家100－0呀

冇證據顯示cctvb係傳媒
大量證據證實為「環球匪趣」

不如問下美國既法官接唔接受先

睇痴呆登個樣，可能捱唔到1月20 就 ☠️🤣，今年咁多名人死，佢可能係2020 年最尾一個。🤣

Fake! It's a 3D rendered video!

怕引起内亂，整個美國會經濟衰退，拜登勝了

Push

Wow

有道理

呢段片會更加清楚

已經有左膠話都唔知入面裝D乜所以唔係證據
香港上次有單殺妻案搵唔到條屍
但係影到丈夫拖行喼出門都入左
而家影到你點票時拖幾喼票不知明既野出黎
然後某後選人既票急升
咁都唔算係證據既話我都唔知點先叫證據

我唔想坐監

您都岸鳩去咗邊?
我地愛登力今次點spin好?

聽講問題係無時間打官司，證據不嬲有

比喻做殺人案，有晒兇器，指紋，在場証據，犯案動機。
左毒膠/反侵撚：我睇唔到疑犯有用把刀插落去，最多証明到佢渣過把刀，所以證明唔到疑犯殺人

根本每個人都個有選舉舞弊 但係佢地deep state有能力搞到咁出面 所有主流媒體一早係佢地五指山之下 無咩人敢反抗 曾經反抗過deep state既人都死曬

美國人覺得有問題自然會暴動嫁啦 香港人又冇份投 關你咩事

78歲(準備坐監)

敗燈:係丫佢地係唔arm ...減返呢5千張票啦...我仲有8千5百萬張....贏緊你一千萬張....你搵啦...一張一張搵....要搵快D..得快一個月....我上任ga啦

仆你個街! 美國佬咁L樣都接受到....美國改能左個名佢啦

嘩屌！！！

係啦係啦，唔覺得有選舉舞弊、唔撐侵就係5毛就係pr
OANN... 佢哋夠有曬report，話武漢肺炎係美國北卡大學嘅生化武器㖭 又唔見兒登仔信

侵侵又贏 美國又贏 支那收皮

侵粉又贏了

侵侵得神獨愛

MAGA

所以呢啲就唔係證據？一定係fake news黎

重點唔係d票投比邊個，而係選舉過程唔夠公平公開公正

我唔知 我睇唔到

睇唔到呀

成條片好似十鳩幾個鐘 係hearing 唔通播哂出黎咩

5毛:你又知D箱入面係票? 凌晨點票肚餓裝薯片唔得呀?

日日都有聽證會, 監票人有拍晒片同相公開d證據
但d傻鳩都係扮睇唔到,係度話無證據想帶風向

屌你老味av畫質都話清 加段咁嘅女人聲就係？ 模糊到咁撚樣我話佢點緊a4紙都得啦
仆你個街，條片可以連時地人事全部都冇交代清楚，得個垃圾旁白，係咪即係要佢講乜我信乜？
成撚日淨係識得喺度圍爐打飛機 見到oann真係笑埋出聲，佢哋連屈自己北卡大學先係整武漢肺炎嘅兇手都做得出，兒登仔又反而信

請ban左仲咁得閒上兒登
呢個係極之明顯五毛
武漢起邊度發生.佢隱瞞幾多野
香港人唔清楚得過你班藍絲.大陸人

唔同意你講嘅嘢就係5毛、係藍絲、係大陸人

咁嗰d係咩來?
半夜入去做功課?

比你知度咗添

出術師

得返五毛撐牙登

撐得好辛苦

有春用
只要唔係直接證據,呢d辨方想點拗都得
只能打飛機

登支持者: 我睇唔到 我唔知

夾硬宣布話拜燈當選既話 打硬內戰

牙燈距離入獄又近左一大步

半夜入去點白紙

我地信，但係法庭上做唔到證據
咪又係自己打飛機

我就話一定係fake news喇，繼續睇唔到先

係一箱Condom黎
點完票立即開性愛party慶祝拜登當選

收皮啦 FBI ....

，

盡左力

老老柒柒啦 班左膠唔單止同二毛同level 係更cheap
因為二毛都叫有糧出 左膠？連良知都係free比拜燈
打撚硬內戰 等被清洗啦屌佢老母

721831101111

大國一直影響緊細地方，今時今日仲唔關事嘅真係離地港豬得好緊要

Fact check 你個fact check

fb：不實報道

愈多美國人知係愈重要
萬一上唔到最高法院
其他包括軍事選項有民意支持Trump贏機會就大

FB/Twitter 等收皮

Fake?

你話假就係假嫁啦咩
同埋講明會有更多更多既片証明

fb 你都信？

獨立查證機構 not fb

係侵個fb無晒左膠留言

邊間獨立咁把炮啊
CNN 夠話佢地立場中立啦之前
你又信唔信啊

監警會夠話自己獨立
P 牌仔，PR定五毛呀

冇份投就唔關事？弱智都唔洗咁大聲話比人知

我睇唔到

左膠：睇唔到、唔知、唔理。

左癌繼續兜啦

垃圾fb做fc師

個問題根本唔係響喼入面係咩
就算係選票,佢地都可以話都無證據係假票
監票又唔俾人睇,出錯又話證明唔到係點緊選票
呢個先係問題

btw呢幾箱野其實幾時同邊到黎

屌你老母fuckbook幾撚時死

係選票>>你又知D票假既?

左膠：

愛登力：你唔比 d 票係投 Trump 架？

褲都除埋，使唔使見到插入先算通姦？先叫有證據，都on9 0既

人面check到入面有精
都可以話條女偷左男人條夢遺底褲自己玩

真係有班人話「咁都唔叫證明咗啲乜」

Fc唔到

召喚cctoy高學歷精英您都岸鳩

#count every vote

Fb惡過fbi

complete bullshit

真係黑暗到仆街

Facebook邊到搵機構獨立調查咁把炮

侵侵唔死你Facebook等住含撚都得

FB真係好黑暗....

不怕神一般嘅對手，只怕豬一般嘅隊友，到咗月尾，Trump就會雨過天晴架啦。

大家需要知道，一場戰役，唔係談論幾多次偷雞成功，係你有幾多手準備去同人硬拼，我淨係知道大選前Trump成立咗太空隊去mon晒所有衛星同網絡資料，知道邊啲係利益集團deepstate然後逐個引蛇出洞逐個擊破，Twitter、facebook、CNN、Dominion，呢一切真係Trump團隊可以做得到，唔好咁天真啦，Deepstate都有對家or反對派，人哋就係忍手等到你露出馬腳先一擊必殺，你睇下大使館單嘢就知道咩叫精英。

而家Powell開咗軍事法庭個壇，Haspel同黑馬失蹤，正如Trump所講已經唔係連任問題，佢4年後可以捲土重來，只係deepstate同舞弊呢樣嘢係罪無可恕，一定要連根拔起，成為Trump同美國人一同不諱黑暗，捍衛憲法精神事蹟。

呢個唔關事
侵只需要證明大選有舞弊
証明大選結果無效就得

就算真係票 點知個啲票係拜登既票 唔算

穿

侵而家都有哂籍口去出動軍隊捉佢地，最後就係睇下可唔可以法律解決到

deep state係差supreme court最後一塊拼圖

豬閪伯格表示，我好驚呀..夠薑咪黎囉

CNN , Msnbc, abc . Fox 全部唔報美國人未唔知羅

全部講緊拜登內閣同未來政策， 免費福利， 免費綠咭比非法移民

錯
係睇埋佢插落去
左：睇到又點。佢死左已經係事實
請你快啲宣佈佢死亡

免費綠咭比非法移民

一千二百萬， 然後伸請老豆老母， 姨媽姑姐一齊去美國食福利， 免費醫療， 免費大學還個個月有美金派

正呀喂

條仆街淆底啦

尚書大人....

咁我哋講又關你咩事

冇證據，左膠：冇證據，fake news

有證據，左膠：假證據，fake news

出證據，左膠：左媒冇報，fake news

侵侵讚個女人靚，左膠：歧視女人

up

拖時間咋

考試咁啱捉到你出緊貓都唔撚係扣返你果題分啦

成個考試資格取消啦都係

特首香港人都無份投
係咪又唔關我地事
傻9衝出黎俾人串

原罪

5毛駁唔到係會講呢句

你老豆同你老母做愛你夠冇份啦，係咪唔關你事啊

Pish

我憑實力拎票出嚟點解唔得？
屌你老母

Fb 又話人false information
豬西百格

5050拜狗都一定輸

來自 Lead Stories 的事實查證文章

Lead Stories
已認證的查證機構

Fact Check: Video From Georgia Does NOT Show Suitcases Filled With Ballots Suspiciously…
By Alan Duke and Hallie Golden Does securi…
關於這項警吿

獨立查證機構表示，這項資訊沒有任何事實根據。

你只係一粒沙 睇到睇唔到關你Q 事
咪又係打飛機

全部主流媒體唔會報 根本一場政變

禁入去條link係404

我都見到 左膠話你假就假

個別例子唔足以影響結果

啲左膠真係痴閪線

同支那一樣有一堆專業五毛帶風向

trump起youtube有放

FACEBOOK話左係假片段了

講緊fb條fc link

襟L錯負評

你只係一隻狗

佢話假你就信?

民主黨攞正牌出術
認埋都未驚過
擺明十個黑鬼禁住你嚟屌

大愛極左係信

OT 左咁耐大家叫外賣食下 pizza o者

你錯啦, 州只可以訂D選舉程序既確認野, 唔係話哂事
聯邦法院可以管哂全國既憲法問題, if 有 point 違憲, 咩都可以推翻

次次講完trump講嘅野
就會後面開始“不過 有專家指出...”

禁返去主頁就搵到 不過未仔細睇到底咩事

秒

侵粉質素 你班柒頭同熱狗冇分別

違憲係州有冇犯技術錯誤，doj 都覺冇；打郵寄票，明做假又逾期，你都冇附

咁都法庭上做唔到証據,就等打內戰

D 人 d 衫既顏色 sharp 到玩緊 among us 咁

Lm

其實個票站未數完票啲人收工
無人睇場你做咩都唔得啦
你話數A4紙都講唔撚通啦

假作真時，乜都假

個別例子個別例子 我睇唔到

拜登支持者：我唔知，我睇唔到，唔關我事

個喼可以事先準備
但唔記得有Cam 就放係cam下底比你影哂佢

香港行得太前

屌你老未多啦A夢呀
係枱底一變四 四變十二

屌你
我本來信真係有fact check
點知一㩒條link入去係404

大家推俾侵侵睇

點樣證明果幾箱票唔係侵粉放落去然後屈你作弊 點知啲票投比邊個
無恥起想黎點講都得 仲係未夠料

已經比facebook block撚左

唔夠票就係入面拎一箱出嚟
唔怪得點咁耐

fb fc左係真

禁查看影片呀低能仔

我話facebook fact check 個條link呀
柒頭皮 叻唔切

404 error

咁我自己摷啦,個fc話唔使睇住監票架喎 乜撚嘢fc嚟呀

investigator for the secretary of state told Lead Stories. The observers were free to return at anytime, she said. Georgia law allows observers, but does not require them to be there for ballots to be counted, she said.

法官: 唔接受你條片, 吹咩

侵粉勁肉緊

法官:程序唔理想,下次要改善啦

點解一定要prove 係china joe 做？
咁以後個個搵替死鬼做假咪得??
我覺得只要搵到足夠多非法選票已經可以推翻

類比錯誤

係...

斷正但係deep state點都要trump死

trump再放多次

其實有前文下理
前文就係有好多監票員同點票員.然後突然叫佢地全部走

之後就剩返3個人時.就突然起桌度拉個箱出黎
之後就囉d票去再數
連續起果邊囉左3.4次

有五毛話屌你老味.都無上文下理
依家清楚晒

資料黎自trump youtube

含登撚dup低頭含緊 睇唔到

have faith
god bless trump

五毛左膠含登力又睇唔到

斷正

再補充
佢地囉完d票後連續點左2個鍾

左膠講咩都唔洗理
等睇點判

[新頭殼newtalk] 美國當地時間3日於喬治亞州以及內華達州舉辦選舉舞弊相關聽證會，川普團隊於推特分享一段監視器畫面，畫面中顯示喬治亞州立農業球館（State Farm Arena），晚間選務官將共和黨監票員驅離，然後再拿出裝有選票的手提箱繼續計票。

川普團隊律師皮克（Jackie Pick）指出，監視器畫面顯示11月3日晚間10時左右，一名女子宣布停止計票，並要求在場人員離開 :「所有人，包括共和黨監票員和媒體都被清空，但有4個人留在後面，繼續計票」

皮克表示，在無人監督的情況下計票，違反該州與郡的法律，且選票放在桌下並不是正常程序。皮克認為，根據影片估算選票，將超過總統競選中勝選者的領先票數 :「因為三台計票機每小時可進行數千次投票程序，在當晚工作了幾個小時。」

川普同時轉推川普團隊推文表示，喬治亞州的聽證會有許多令人震驚的證詞，當共和黨監票員被迫離開計票是票室時，民主黨人即進行灌票行為 :「未來還會有更多的證詞，僅憑這一例就可輕鬆贏下該州！」

只能靠美國人救自己國家

5毛縮q晒
睇唔到睇唔到

如果呢啲證據都唔當係既話真係唔洗靠法律直接宣布軍管拉人

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

Fb 仲要話經獨立調查後為失實資料。

食屎啦豬閪百格

轉去mewe啦

已經畀facebook遮咗，話係fake news

原來fake news

最有力吓嘛
登粉睇唔到吓嘛

-Published 3 hours ago-
Georgia county recertifies election results, rejecting fraud claims tied to viral video
Source said video has been investigated and debunked

繼續炒

愛侵力：你5毛！你pr！你藍絲！左媒梗係唔會報 全美國都被deep state掌控咗 侵侵先係天選之人

呢個世界仲有咩係真

左膠呼吸
三毛呼吸
你呼吸
一致
完

要同三毛嘅睇法完全冇任何一致嘅地方
先至可以算唔係三毛？
兒登仔低質之處可見一班

垃圾比喻
你點睇左膠同三毛一樣咁想奶共登上台？

呼吸呢啲就係人一日未死得一日都會有
理撚得你係乜撚嘢人都好 唔理係獨裁政權走狗定有良知嘅人都會有
咁都可以拎嚟同美國大選呢個topic上做類比真係三毛先做得出
話人兒登仔 咁撚憎你口中嘅兒登你又上？
直接退出兒登咪更開心

2016侵侵當選，大陸開曬香檳，駛唔駛搵番當年啲新聞俾你？
當年都有香港人都同支那人睇法一致，都好想侵上台，咁你想說明啲咩？
而家你係咪想講任何同路人都唔可以支持拜登？

泛民奶共現晒型，最柒係奶完無耐就變晒condom，柒撚到
一早俾袁公批死佢地衰硬，就瘋狂狙擊袁公

對袁弓夷有保留，但泛民奶共係不爭嘅事實

FB點證實佢講真野定假野？
我屌你FB

轉場玩MEWE 啦